無聊時候會有啲咩無謂嘅性幻想

有時搭狗鐵時一上車難得見到有個單丁位,
通常會有個阿婆準備慢慢行過去,咁我就會幻想推開個阿婆,
再自己上佢, 最後對住個阿婆淫笑

會想屌樓主個美妙屎忽

...

坐扶手電梯
見到前面條女個屎忽
勁想一野揸落去

啊婆對住你淫笑

比mtr車門夾J

一見到d 著裙既後生女就會幻想同佢地做愛
幫佢地奶西 拉過小小條底就屌
夜晚番屋企打j

打錯topic, 無聊時候會有啲咩無謂嘅幻想，
希望大家可以慎言

痴撚線 樓主又性幻想又上呀婆
之後叫大家慎言

呢個討論區好多小朋友上,唔想鼓吹歪風, 最多屌下狗鐵好啦

覺得自己有超能力但未被開發